{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047493",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 시크릿파크펜션 운영 정책"
    },
    "text": "ペンションはチェックイン時間が15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約の際、増員がいる場合、追加料金は当日現地にて決済しなければなりません。 定員を超えた場合、別途費用が発生する場合があり、最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒に予約した場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 客室と周辺施設を利用する際には、損傷や紛失の責任がお客様にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 お魚やお肉を焼く直火方式は禁止され、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙も禁止されています。 他の利用客にご迷惑になる娯楽や放歌高吟、または喧騒な行為は慎まなければなりません。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 ペンションごとに期間が未確定で料金や料金表が間違って反映されることがあり、この場合、自動予約キャンセルが処理され、通常の金額で再予約することができます。 客室ではスパとジェットプールが利用でき、テラスではバーベキューを楽しめます。 お子様連れの場合は安全に注意する必要があり、IPTVとWiFiもご利用いただけます。 ペンションには様々な施設とサービスが提供され、駐車も可能で、モンドル海辺が近くにあります。 エレベーターもあり、記念公園は徒歩5分の距離にあり、七浦海水浴場は車で6分の距離にあります。 キチョンサン植物園は車で15分、ネヨンサン国立公園と慶尚北道樹木園はそれぞれ25分の距離に位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "増員がいる場合の追加料金はいつ支払いますか？",
            "answer": "増員がいる場合、追加料金は当日現地にて決済しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "定員を超えた場合はどうなりますか？",
            "answer": "定員を超えた場合、別途費用が発生する場合があり、最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に予約した場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設を利用する際の注意点はありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際には、損傷や紛失の責任がお客様にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での料理や喫煙は禁止ですか？",
            "answer": "お魚やお肉を焼く直火方式は禁止され、炊事道具の持ち込みも禁止されています。また、客室内での喫煙も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は慎むようにとのことですが、具体的にはどのような行為が該当しますか？",
            "answer": "他の利用客にご迷惑になる娯楽や放歌高吟、または喧騒な行為は慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約で二重予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表に間違いがあった場合、どのような対応がされますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定で料金や料金表が間違って反映されることがあり、この場合、自動予約キャンセルが処理され、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの施設やサービスには何がありますか？",
            "answer": "ペンションには様々な施設とサービスが提供され、駐車も可能で、モンドル海辺が近くにあります。エレベーターもあり、記念公園は徒歩5分の距離にあり、七浦海水浴場は車で6分の距離にあります。キチョンサン植物園は車で15分、ネヨンサン国立公園と慶尚北道樹木園はそれぞれ25分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "お子様連れの場合の注意事項はありますか？",
            "answer": "お子様連れの場合は安全に注意する必要があり、IPTVとWiFiもご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 536,
        "QA": 709
    }
}